黑腸港女完美演繹他朝君體也相同

Time to binc

笑撚死

啲圖cut大少少
方便其他巴打睇

點解明明係藍絲狗但成日share熱狗時報

留名

屌佢老味臭西抵佢死

港嬸？

呢啲真係抵撚死
當日有人幫你,你話佢地搞咁多野
到你有一日係受害者,唔好問點解冇人幫你
係你自己攞黎

抵撚死 笑嘻嘻

而家淨係想香港極多人都受影響,愈大單愈好,唔係都唔會醒

上帝要你滅亡,必先令你瘋狂
而家中共咁瘋狂,希望黎緊

呵呵

Lm 幾年後再笑一次

給我往死裡打！
抵打

笑撚死我

屌 臨訓前笑撚到訓唔著

有無完整內容?
港女老公畀人打?

SOR
睇漏咗

抵打

元朗港女好多嫁左非洲人

行出來個樣好自豪

懷念故鄉的河馬

嘩
哩單真係好應棍

感謝主

訓醒笑到好精神

回帶

抵撚死

好正

推

武器：30 cm黑腸

打得好

支持香港警察

用你個樣留名

酷刑難民，唔可以比佢地好過

呢D真係抵死

港女？阿嬸嚟個啵

可惜已經del左post

除左抵撚死之外，真係諗唔到有咩可以講

2014年

又binc

7個打一個都話抵打

咁15個打一個一定係更加抵打啦

內容貼題 加分

自己又話警察唔可以動私刑 但又講7警案條友抵比人打

你地無做錯到

神級撞車

佢比佢個黑力架老公屌撚死未

那些藍屍根本就是不認識隔籬嘅「中國共產黨」！

土匪黨在香港圈養的狗都話，香港人要認識中國共產黨，要了解下！
好多人只是睇人升旗，睇下太空人爬出太空倉！
根本無認真地睇下中國共產黨嘅成立到今，所作所為！

因為報應呢啲野，口徳都要收一收
抵!撚!死!

呢單夠bin幾年

比個like你

快啲排隊支持香港警察啦

發聲果篇文召喚

搵人po番佢果句 賊喊捉賊 真搞笑

今次邊個抵打啲？

Once you go black ......

美中不足係冇打埋佢

屌 好撚正
支持香港警察

你話華人賤種係咪犯賤

笑撚左

抵死

岩岩發生? 打撚死佢就岩喇

咁鞭得啦

唔怪得咁熟口面

信警察得扑濕

有無傳送門 比古人去留言？

又可以納入賤種基因犯賤系列

link?

真係好好笑

支持警察打多幾下，拉番差館再打過

力加力加

打
得好

學果位乜乜乜律師話

大陸婆
打殘體字

屌你老味個心涼撚到

不喜勿插

咁污糟, 搵鬼插

晚晚嘆黑腸
抵打

有無巴打組團上去撚下佢

黑腸港嬸就差唔多

好撚爽

值得一推

支持警方執法

支持香港警察嚴正執法

黑人老公，識玩

笑死 咁多咀

G池警犬

呢個正

世界圍住佢一個人轉

係黑人都係抵打，個女人仲抵打

抵打 丫拿 .

叻架

壓力大咪打囉 抵打

“Tina Lau，你臉書上又添上新狀況了！”她不回答，對臉書裡說，“找一段片，關於黑人(老公)與警方的。”便Share出小心驚駛。他們又故意的高聲嚷道，“酷刑難民又偷了人家的東西了！”Tina Lau睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？我前年親眼見你分享警察小老母支持他們，吊著佔領人士打。”Tina Lau便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“執法不能算私……執法！……藍絲帶的事，能算私刑麼？”接連便是難懂的話，什麼“交稅無罪”，什麼“不喜勿插”之類，引得眾人都哄笑起來：連登內充滿了快活的空氣。

有冇傳送門？想去恥笑下

支那仔

有無portal

They came first for the Communists,
and I didn't speak up
because I wasn't a Communist.
Then they came for the Jews,
and I didn't speak up
because I wasn't a Jew.
Then they came for the trade unionists,
and I didn't speak up
because I wasn't a trade unionist.
Then they came for the Catholics,
and I didn't speak up
because I was a Protestant.
Then they came for me,
and by that time,
there was no one left to speak up.

我都想留言比佢

心都涼

抵啦

why don't open fake AC to ask for help.
Stupit.

就係冇人有插 先搵黑鬼埋單

報應

真係笑到gap gpa聲

魯迅寫嘅野真係幾時都用得著
都唔悲哀定高興，賤種基因過左咁多年都依然咁繁盛
棄醫從文，果然係戇鳩又多餘
文字救人？用文字拯救文盲

搵鬼插

一單還一單
個黑人咩都無做錯到
連登仔冷血架咩？無啦啦比人打已經好慘

你又知無啦啦？我生活咁多年又唔見我無啦啦比人打？

完美演繹

做人行得正企得正怕咩比人打

好人好者點會12點仲係街

抵撚死啦

屌 好撚爽
抵撚你死啦on9臭化西

張icon邊忽似女人

呢啲嘢真係要多啲回顧

當我知道 中學果個胖虎都做撚到黑警既時候
就知香港完撚哂

唔好再bin啦 一陣有人睇到個post話佢知 咪搞到人地唔開心 涼薄啊你地
不喜勿插

記得佢笑撚死

心涼到仆街

好人好者點會又上手扣又打啫？！呵？！

有冇link

抵吖

人衰西臭無人鬥，阿差同你做朋友

爽呀

依d回帶真係好正 平時有咩唔開心就上黎睇睇先

支持

大快人心

抵打一族

仲要食黑腸

好撚治癒。

咁Nigger係抵打喎
好想同香港警察講聲加油

笑到仆街

香港人係咁架啦 事不關己 高高掛起

少有既完美binc事件

有無得留言？

肯定尼加打警察先比人打啦

抵啦垃圾